【火辣！】前意大利女球證成《花花公子》模特兒

平日在足球場上奔馳的，除了雙方廿二名球員外，還有滿場飛的球證，甚至他們獲得的焦點不會較場上的球員少，如果遇到前意大利女球證 Claudia Romani 執法，相信不少球迷都會把目光投射到這位美女球證身上。
早前這位美女球證為意大利版《花花公子》拍攝情人節照片，相中的她換上一身火辣紅色的性感內衣，並在一張掛滿紅色心心的大床上，擺出各式各樣性感撩人的姿勢，非常誘人。
可惜球迷現時已經沒有機會再看到 Claudia Romani 執法，因為這位 AC 米蘭球迷，兼名宿恩沙基的前女友已經轉行，擔任全職模特兒，雖然她表示十分享受做球證的機會，但相信短期內都不會再參與球證的工作了

伯母

準備好未？

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

啱啱google咗條女，其實樓主唔post相係救咗大家

屌你老母

0